WONG PAK HO同學 扑嘢記得熄cam城大反枱版

我城又贏

推

反枱個條友好似去左當差 真係好有熱誠囉

羞乜撚野

都唔撚知cut個反枱落去做乜鳩

條片應該唔止咁短

應該

求全片

條肥仔弱智咁款！低𨳊能

PUSH

咁快開到2

呢度唔係2喎
[我城世界第一] WONG PAK HO同學，下次扑嘢記得熄cam (2)